Les questions suivantes sont indépendantes les unes des autres~:

\begin{enumerate}
  \item Quel est le nombre qui, multiplié par $11$, donne $7$~? \pointilles  
  \item Donner deux écritures fractionnaires différentes du nombre $4,5$~: \pointilles
  \item Donner l'écriture décimale du nombre $\frac{17}{25}$~: \pointilles
  \item Écrire le facteur manquant dans $6\times \pointilles[2cm] = 14$.
\end{enumerate}